# 含有日文的章節段落

[TOC]

## 00000_文/00000_第一卷/00070_第五章　迷宮深處的秘密

- 「※有人哥哥和阿里阿德涅小姐的名字開頭一樣，可以組成二人組呢～啊，現在好像不是開玩笑的時候？」（編注：日文中，有人念作「アリヒト」，阿里阿德涅念作「アリアドネ」，前兩個音節一樣。）


## 00000_文/00000_第一卷/00090_後記

- 初次見面大家好，我叫とーわ。衷心感謝各位此次購買本作『世界最強後衛』。本作和同文庫的作品皆為網路小說，現正於『成為小說家吧』進行連載，也再次感謝亦有閱讀連載版的讀者。
- とーわ


## 00000_文/00010_第二卷/00090_後記

- 初次見面大家好，我是とーわ。在此也向從第一集就支持至今的各位讀者，再次致上由衷的謝意，也很榮幸能再次和大家見面。
- とーわ


## 00000_文/00020_第三卷/00040_第三章 七號區的支援者們

- 「如果我大顯身手，導致我的技能被公諸於世怎麼辦⋯⋯就算我吃了苦頭，哥哥也無所謂嗎？你這個※有人！」（編註：原文寫成「ひとであり」，直譯為「有人」。而「不是人」寫作「ひとでない」。句尾的あり跟ない本身是反義詞。）


## 00000_文/00020_第三卷/00080_後記

- 初次見面大家好，我是とーわ。雖然上一集也說過同樣的話，但我每天都在向支持至今的各位讀者表達衷心感謝。五體投地的感謝是我的基本姿勢。
- とーわ


## 00000_文/00030_第四卷/00080_後記

- 初次見面的讀者大家好，從上一集支持至今的讀者，容我在此向各位表達衷心感謝。我是作者とーわ。
- 多虧了編輯大人的建議以及校對人員精準細膩的指正，書籍版做了大幅度的改稿。無論是寫新的小插曲，或是把一部分的內容做更深入的描寫，我總是抱持著「想要盡己所能做到最好」的心態，而編輯大人對此也抱持相同意見，表示：「如果這是とーわ老師能寫出的最好的故事，那麼我就接受⋯⋯」，一旦作者想要妥協，他也能夠準確看穿，然後我就會乞求：「那麼請多給我一點時間檢查！大人！」結果自不必說，當然是向衙門（KADOKAWA BOOKS編輯部）交出飽含熱情的書信（加筆增色後的原稿）。基本上在想要妥協的時候我就該遭受重罰了。別放棄啊！會對日本列島的氣溫造成影響的那個人也這麼說。我認為「放棄的話，比賽就結束了。」這句名言應該載入漫畫史才對。
- 十二月的某一天　とーわ


## 00010_WEB/00010_第一話　迷宮国

- そして『巫女』の職業に就いた少女に、颯爽と近づいていくのは、同じような年代の少女劍士だった。銀色の胸當てなどの防具の下に青い鎧下を身につけ、鞘に納められた劍を背負い、革製らしいベルトで固定している。
- 白金のようにきらめく髮を後ろで一つに束ね、切れ長の瞳は涼やかで、遠目にも惹きつけられるものがある。行き交う冒險者も雜談を止めて、彼女の一舉手一投足に見入っていた。
- スズナはどうするのだろうと思って見ていると、彼女は周圍の陰口に氣づいているようだが、それでも諦めたように目を伏せているエリーティアに手を差し出し、兩手で握った。
- 氣になるが、今は自分の職業決定が先決だ。登録カウンターに目を向けると、他の轉生者の男性が、何やら揉めているところだった。
- 見るからにごつい體型の聲が大きい男が、他の窓口で受付孃に食い下がっている。
- 「なっ⋯⋯や、やめろォ！離してくれっ、謝るっ、今のは謝るっ⋯⋯うぁぁーっ！」
